坂道46系囡囡貼圖區(40)土生瑞穂生日快樂

我愛你呀

屌你咁都搶唔到

thx茜青

btw 茜青咁多圖既

土生寶寶

我屌你呀

係blog到搵

發覺土生仲似男仔過我 點好

睇黎大家唔鍾意禾平 上個生日post都咁多負評

行走圖庫守屋茜

唔鍾意你啫

留名

平青的錯

東橫INN?

你咁遲先開。。。

又唔見你貼禾內子

由依唔是十月咩

平時都可貼姐

電話無咁多圖

ホテル法華クラブ浅草

你係想引方丈定邪骨pm你。。。

沒有blog 很想去捕捉她🤕

阿門

你呢啲最慢都三日更一次嘅就算啦

呢套制服以前有無出現過

平青今次左手又係肉, 手背又係肉

六日喇

可否待我同樣溫柔🤕

見到依張圖諗起山口真帆

咁你過主啦

想同守守開sr多啲

之前住過
送DHC 化妝套裝

躝啦

amazon訂定隻album先

S可免 淨係開R已經okay

張圖是jm9

成兩個月啦 重要搵人代筆

Size Comparison

一齊開sr都唔得

得罪講 平仔過幾年一定劣化 要J請早

呢個係茜茜買畀米谷嘅蜜瓜包

我同你開

搵方丈啦屌你老母

係咪你地啲分身黎

sr直播污辱茜茜既機會你竟然放棄

收到風 你分身黎

愛勝過所有

但偏偏 雨漸漸 大到我看你不見

比大法揸乾埋呢兩年好卒業結婚 係咪咁講先

我信茜青對茜茜係無任何一絲邪念
佢只係想打扮成好似茜茜咁既大美人

丈丈講緊牙Tom囉
我想打爆你多啲

潮撐茜青

潮反腩狗

好想知茜茜送到埋口茜青重會唔會聖人mode

一定係狗沖

茜青呀,不如⋯今晩⋯係度過夜喇
對唔住,唔可以
吓,點解呀,你唔係⋯鍾意我⋯嘅咩?
無錯雖然我係好鍾意你但係男女授受不親更何況你間房咁細邊有位俾我訓呢

茜青呢d青頭道德撚邊會咁鹽濕
但應該會對住佢劣9

一切從打飛機開始

我相信茜青即使同茜茜訓埋同一張床 佢都唔會搞茜茜

佢只會背對住茜茜之後劣鳩

如果茜茜襯茜青訓左
茜青以為自己發緊夢

發夢都要聖人mode

同茜茜玩黃鱔

你哋好Dirty

Jm9
方丈句襯我瞓咗係咩意思

飲咖啡啊

支持矮腳狗京子！

尊重下

留意緊

【本日発売BOMB8月号】欅坂46 表紙＆巻頭43ページ大特集！表紙を飾る渡邉理佐・渡辺梨加・守屋茜・志田愛佳の付録両面超BIGポスターはオモテ面はコチラ☆ブルーで爽やかなショットです！

【本日発売BOMB8月号】欅坂46 表紙＆巻頭43ページ大特集！渡邉理佐・渡辺梨加・守屋茜・志田愛佳の付録両面超BIGポスターのもう一面はコチラ☆眩い光の中で微笑む美しすぎるショット！

🤤

欅坂46：「ヤングガンガン」グラビアで“祭り” 守屋茜が表紙に 小林由依、佐藤詩織も

Make a Wish: ____________________

守屋茜進撃地問：「你有冇ex（前度）都好似貓？」Tom隨即反問：「你又知我拍過拖？」誰不知守屋茜第一下反應就是：「原來係處…」

臭貓

jm9

記得買呀

我愛你

隻老虎好有神

お帰りなさい

🤤🤤🤤

禾嚟

我驚純真嘅茜青唔知飲咖啡點解

拎完由依Sticker同𠝹完嗰幾頁就掉咗本嘢佢先

同你一樣無丁既

旅行帶刀?

劣埋先掉

去高知買隻杯先

真係唔知...

傍身 怕被人劫財劫色

躝啦屌你老母

「ねぇ、不如上我到飲咖啡囉?」

「唔好嗱今夜, 飲左驚今晚訓唔著。
你都係呀, 唔好飲咁多, 早啲休息。Bye 」

中出飛

好似我見到樓主開po咁都忍唔住比左個負皮
利申上個po無我份

乜唔係茜青送茜茜到屋企樓下甚至門口
之後問茜青不如上黎/入黎飲杯咖啡嘅咩

茜青：「我都唔飲咖啡嘅」

劣由依唔得嘅

劣左好耐啦 撚屌肯笑未

見唔到我點笑

把自己看得那麼高

😅

睇錯真真

唔係點做台主

佢岩岩先同我講要劣茜茜

其實唔止咖啡嘅
總之佢問你想唔想入佢間屋
通常都代表佢想比你入

茜青：媽媽講過 唔可以同女仔獨處一室

劣埋臭Sa

上黎係9up架啦 你話邊個邊個係你條女又真係咩

咁平青條女係平囝定茜茜定美月

收到風 美月

Jm9🤔

平囝
美月係個好女仔

情婦

放過臭sa ok?

hoball

又就咁貼
之後咪死圖囉

MOMO呢

呢個真係純粹睇落好似幾靚女望過下 啲野真係無追過。。。

ok...

咁白間呢

好似人哋茜青咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒守屋茜去做，咁樣做對於你哋嚟講係侮辱你哋嘅智慧係戇居吖嘛！咁你哋咪要去抬起其他人囉，鍾意去推埋其他女人囉！

淨係睇某一個比較突出既部分。。。

識唔識尊重？

你最唔尊重女性

but u think all girl are whore

換個角度睇肯認自己咸濕都係好事嚟嘅

sandwichman排咁高

好似投左一發曲線球去數位會然到

幾時

點解 無濕

everyday

等你整濕

男人唔咸

點解松本人志同DOWNTOWN要分開計

因為downtown有兩個人

明明就係once

諗真啲其實無「數」

不了

屌你老母未化妝唔好出黎呀

唔好屈禾thx

頭先上面既對話咪就係咁既情況囉。。。

屌你老母

唔講笑 影得好撚柒

無香蕉人？

pure茜茜

出水芙蓉

水性楊花

性致勃勃

一齊躝啦屌你老母

OMG係靚靚玲奈豬呀

中文差打錯字 你原諒禾

性志勃勃

沉魚落雁 美月收花

你以為過咗日本就可以扮唔識中文啊

生花恐怖啲

一人茜射 百夫決拾
善男信女茜難順裏

這樣屈我有甚麼好處‼️

篤茜其身

呢個

事實‼️

遇守屋 我即刻變大個
遇見菅井痛快得多 一激起我就有火
盡快盡快辨勝負 亦不必想再拖

不要離我太遠 二人離天八丈遠
心愛的 為何又要變做懷念

為何定要到七夕 方可見一次

平青 唔啱聽嘅說話你想唔想聽

傳說中溝條女溝溝下會溝左佢個FD應該係呢種

佢應該會自己filter走

同一個影兩張

【欅坂46】土生瑞穂のSR部屋が誕生日仕様で凄いことに！【SHOWROOM】

溝條女溝溝下 佢個FD勾引我就有

遇守屋我即刻變大個
迎接光輝歲月
風雨中抱緊友香

邊間教會

同茜青同一間

幾時相認

多數係想溝條女就搵佢個FD過橋點知過過下就變左鍾意個FD

維記門口

就係我知茜青係邊個, 但平時扮晒唔知咁先刺激

屌 不要說了🤦🏻‍♂️

好撚基

咩牙

放過啲無知婦孺啦

本日7月7日(金)発売の「ヤングガンガン」No.14の表紙&巻頭グラビアに守屋茜、巻末グラビアに小林由依、佐藤詩織が登場❣️
ぜひチェックしてみてください👘

欅坂46 志田愛佳・菅井友香・守屋 茜 スペシャルムービー！／神の手【公式】

平囝對腳好似分得開咗

【本日発売BOMB8月号】欅坂46 表紙＆巻頭43ページ大特集！表紙メンバー渡邉理佐・渡辺梨加・守屋 茜・志田愛佳の爽やかな夏を感じる巻頭グラビアは必見☆ではでは～オフッショをどうぞ!!

Sor‼️

魔力鴨扮高

O形腳好出奇咩

變態肥秋

明明應該換由依入去

由依咪有ゆいちゃんず囉

由依邊到爽やかな夏を感じ

隻揪

法國好多人烚我由依

你今泉

吊死佢呀

肯認係你經手啦咩？

吊=/=屌

match

溝由依變左溝今泉, 仲搞大埋佢個肚

你對得住由依咩？

我對得住

由關u事

綻廁

【欅坂46】7/9の個別握手会はメンバー生誕祭が中止に。更に、握手券のない人の入場も禁止に

《HMV限定特典》欅坂46 1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』7/19発売

我已經擇晒你地名

20人選拔

「今日真係好開心啊🤤🤤🤤
聽日一定會更開心㗎啫
係咪呀京夏太郎」

差你條女

打咗薄格 佢係咪食煙

gay

明顯手機啦=.=

邊乜gay

個包裝似Mevius

煙灰缸

Seven Star

個形唔係

其實係我包dom

屌貼漏咗張

你老母匿埋喺度食雞脾呀‼️

京子與影山都是我的

我匿埋喺日本食京子

睇錯真真了

好殘忍既對比

駁唔到

完爆泥沙

老豆

我吊埋你地個份

真

我想表達無論茜茜點被人吊打我都一樣愛佢姐

依家係茜茜屌打人

圖區日常：集體逼害我

ABCDEF

cls

頭先你向我表達對泉泉既愛意

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

又屈

I 京子

大廁出現了

比人狙左過黎

？？？

乃po幾個人日日jer佢

出處係邊呀京夏🤤🤤🤤🤤🤤

茜茜自己sd比我😘😘😘

圖區CP：
平腩
京茜

站平腩
發糖未?

佢啱啱sd咗呢張畀我喎😘😘😘

生日sr啊

咁似我平時着嗰條孖煙通

一向有睇開呢個post 不過唔太熟費事出聲姐

仲著new巴撚咁out

sor 大家等多陣 重食緊蛋糕

pure lor

你連禾都話唔熟

京夏你今日做乜係咁jer住佢

理性討論咋, 似得你咁郁d就文字獄同屌人老母咩

c織條腿

不了 隔住個Mon都聽到佢把含住嘢講嘢唔清楚嘅聲 同埋聞到陣柒味

搞不撚掂‼️

水水好似以前啲MK妹

以前嘅mk妹係點

今泉復出未？

你依家睇水水SR咪知

養緊胎呀

企開啲啦喂。。

MK咩

Sor

個眼妝好MK

下次出嚟就係宣佈卒業

SR無自帶P圖就no thank you

見到個名都已經不了

有上村呀

Maybe Love is in

New York City????????

個老女人可唔可以躝

隻秋

I love you

守屋G可唔可以躝

Agger

今次唔撐真真了

玩雙打

講錯左 真真&me同腩狗&平守青打

easy 平仔一拳ko u兩個

有得再去就好喇

//今年の七夕のお願い事は
ロケに行きたいです(*^-^*笑)//

兩個都撐要john邊team

復活‼

この後24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」レギュラー放送です💫
7月19日(金)発売の1stアルバム「真っ白なものは汚したくなる」から『太陽は見上げる人を選ばない』を銀河系初オンエア🌌
お聴き逃しなく🎋

做第三勢力
一挑四

禾平返來喇

決定用滿滿的茜茜結束這一天🤤

完🤤

2揀1

Why同一張圖一日內貼3-4次

好睇啊嘛🤤

blur左包dry menthol

Sor 唔記得收埋

躝啦煙鏟

金毛煙鏟平

撐番真真了

重以為浴衣有好多張添

不過呢兩張真係好撚正🤤🤤🤤

やばい🤤🤤🤤

禾愛茜茜

你一日一包好意思話個唔食煙既人

This やばい🤤

唔好借d依尾我 依到得你食煙

屈夠未

Agger🤤🤤🤤

係咪即係話緊茜茜得好少圖好睇

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤
就黎被呢個emoji洗腦🤤

嗰啲新圖啊嘛
唔通貼舊圖咩

我依家同人wts都淨係用🤤同🤢

次次見你用🤤都可以想像到你真人個鹽濕樣

咁我用 嗰陣呢

Same

😓

買左就可以同茜茜著情侶裝🤤

屌你好撚痴線

rich

我痴線極都仲係著男人衫

尾夠我未

呢類衫男裝都搵到啦件差唔多啦, cutting唔同咋嘛

詩織

兩舊屎

香香

法國真真撚茜青既能力好高

其實幾靚 對NEW巴撚 好似係

茜青幾時反擊

我咪畀咗
真真係真心話似喎
我都無辦法😣

唔通叫佢影條孖煙通嚟睇下咩

orange

你意淫真真

方丈同邪骨又有新同志

呢句係表達我嘅無奈囉

為左保護你心愛既茜茜
你可以去到幾盡！？

咁我一陣tg真真
叫佢影條孖煙通睇下似唔似

Show Blocked User - 守屋茜
this is gay

cls!

gay佬躝未

圖區=撚茜茜>搞基>撚茜茜>loop

如再記起
舊日共你的快樂園地
現在是哪位再可跟你
來一起 來嬉戲

如再記起
舊日共你躲進窩裡飛
落日伴我親你欣賞你
曾一起 傻的你

now=撚茜青>搞基>撚真真>loop
好撚gay

他跟她可會再記起
彼此相識就是趣味
名利拋開 曾無私獻技
原來這是誰的福氣

偏愛面子 總不肯開口 太沒有意思
明明可以 像回復當年那樣子
捨棄面子 講一聲很愛 聽罷就會知
然而 忙著多的是 誰沒有守時
而這種機會只得一次

即係咁 可唔可以唔好同一set圖一日貼成十鳩幾次

叫春用以前既圖嘛

Sor
不過嗰幾張真係好有意境先用

我要與你硬踫
以爆裂極高速 旋動
如龍捲風吹到
邀請霹靂火跳舞
誰也叫好

我要與你硬踫
哪怕被你高速 進攻
狂龍風中起舞
捲起天火撲面送到

咁你嘅意境都幾cheap下

意境=意淫情境🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

我而家暫時性企茜青嗰邊

我條女

茜茜着緊 你係咪想我除落嚟影

咁早起身屌人老母

愛嘅嘢 隨傳隨到啦

日本鄉下地方啲人真係英文都唔識多幾句🤦🏻‍♂️

日文上手又串🤦🏻‍♀️

躝未

教日文未

禾收好貴

ひーまーわーりーのー種ーをー持ーてー来ーたー

咁我叫由依教我日文算鳥

yes 由依剩係教禾

教你嗰個是橫山由依

綻仔做乜春

一日加推一個

雜食

符合國情

由依得一個 最愛我麼

由依得一個 能加推得麼

好明顯腩狗唔知係歌詞

不了‼️

填緊能否雙飛人

填撚到一專都出都未有完整版

為了撚真真可以去到幾盡

有對日本夫婦 知我係香港嚟之後 請我食藍莓😹

星野夫婦

hahaha

茜青前一晚屌人老母屌到咁夜都可以咁早起身簡直牛b死了😅😂

我前一晚同茜茜プハプハ到1點，今朝咪又係7點起咗身

原來佢哋姓西野

只係有女就有禾‼️

仲未出現既 慢左

雷達遇水會延遲

尾關躍魚

伊豆田大神

拯救世界嘅重任就交比你啦。人嚟, 上欣宜

呢堆係我眼中唔係女黎

就好似你地見到土生都唔覺得佢係女一樣‼️

有返啲速度喎

成日借d依tg禾 擾亂禾個雷達

你miss左個timing就由佢啦

笑夠禾手足未

正義有時會遲到,但從來唔會缺席

我嚟緊呢幾日企茜青嗰邊

收到wind個女做idol架

M到咩

條女都比人屌到出哂水流緊精出黎你先到
有撚用呀‼️

講緊茜茜咩 講緊你既正義呀‼️

@平手友梨奈

果句一定唔係我講

生狗成日mon圖區

呢到其中一位手足黎架嘛。。。

八狗腩狗

轉左美月做白間就係你咖啦

依個指控好嚴重

白間不了

幾時平手不了，美月不得了

平手已經不左

平手同美月都不得了

咩料牙

茜青開始走火入魔 強迫全世界都要鍾意佢女神

你用呢張咪只係想笑佢
同方丈cap白麻啲崩圖有咩分別

真真係想笑佢囉

白麻邊會有崩圖牙

諗起當年Baby Fans推異見者落街張漫畫

不要挑逗我

個個都有崩圖

人類でいる限り

btw
茜青 我頂你個肺呀！

有話錯你咩🤷🏻‍♂️

你覺得我會咁得閒 cap佢圖咩

為左兩個女人開戰開到嚟呢邊

呢個有邊個手足唔係為左女人入黎？

土生青！

好波

你Gay架喎。。

擇左名 你地等仆街

就算唔係你cap
你咪又係想笑佢

有被害妄想好睇醫生嗱

講緊白麻都係被害妄想

一陣食完飯開餐

捆綁play

搞下笑都要收堆膠

Sor我對呢啲好敏感

送茜茜ステッカー比我未

送由依套生寫畀我未

你張詩織可以畀七巴

岩先你話唔要

以事論事
我幾時有淫過守屋先

敏感都要睇下人名

u=會然平手友梨奈

u mean 又白間又momo又好fashion嗰位會然

真真要拎黎開餐

買買買!

睇嚟今晚好多手足準備劣丁

收到wind 茜青除緊褲

買咗兩本

有隻沉船狗話要 名就唔開了

we all know

一撚定係會然星野みなみ

收到wind劣サトシ

自己招供

考掛住個位高汁會然 唔知佢最近過成典

唔好咁痴線啦

正過本人

我都考慮過拎藤原龍也張相去剪頭髮

reverse?

訓左無睇，茜青今日又被人撚左幾多獲

高潮到不省人事

屌撳錯制撳多左

又借d2

點解無啦啦有個宮月力力力

將你啲野成功送到土生手上

話說我無留意到個穗字有無寫錯

仆街唔係寫石森虹花咩

收到Wind貨貨棄咗栗子

還錢呀

仆街打錯

咁先岩 未訓醒

收到Wind臭貨棄埋Risa

佢單推我

屈完未

轉推茜茜

圖區耶穌守屋茜 推者得救

守屋茜レポ
神「あかねんやっほ〜！」
茜「やっほ〜！」
神「全ツ福岡外れた😭」
茜「あらら...」
神「だから、慰めてください！」
茜「よしよし...どんまい...(頭ﾎﾟﾝﾎﾟﾝ)」
剥がし「お時間で〜す」
神「え...あ...ありがとう！」
茜「ばいばい！」

7/9/17, 1:38

傳說比教宗摸頭會得到神嘅祝福

好dirty 要洗頭

成個頭都係染身體

請諗諗佢前面摸過幾多個麻甩佬對手先放上你個頭到

個動作好正 但考慮到之前握既wota隻手幾dirty

請諗諗幾多キモヲタ打完丁先去握佢。。。

所以我寧願呢度啲手足去握佢

法國你好似好鍾意被人NTR

無啲咁嘅事

由純潔既禾黎握就岩

人唔笑

咁呢個世界肯定無壞人啦

你握完最撚污joe

【欅坂46】公式ファンクラブ会員限定の有能マネージャー ユズカさん日記に「神の手」景品の平手友梨奈 特大クッションを抱きしめる志田愛佳・守屋茜と菅井友香オフショットが掲載

u吃屎 禾次次都洗完手先握手

「有真人 不了」- 網民一號

你有無洗係其次 重點係對方有無洗

成日見到CK呢個AC個名都諗起某套動畫嘅搶妻王

但你去完廁所唔洗手跟住去握茜

咁平青你有無洗手呀

首先請諗下點解平青會知腩青無洗手

右邊還錢呀

洗完手排緊

咁講 唔洗去握手啦。。。

我唔想知

佢話特登唔洗手去握 cls🤦🏻‍♂️

你下次買枝酒精潔手液畀條撚樣啦

呢個只係同頭可斷髮型不亂一樣原理

茜青其實係數對褔士蒼汰情有獨鍾先會成日夢到佢

又諗起握我七要噴曬消毒藥水先得

你同腩青互相hj兩q之後去握茜茜

🙄

嘩屌好撚噁心

茜茜

平腩cls

我是喜歡女性的

也喜歡男性

上次平青劣完鳩先去握茜

「有次同腩青去日本握手,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同腩青就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知打極都唔出,反而更想扑野

於是腩青忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日握手會大家就當無事發生過

利申:非gay」

欅坂４６『青空とＭＡＲＲＹ』

🤦🏻‍♂️

握完佢又劣多野

你地一齊劣?

送給茜青

前面麻甩佬啲手... 勇氣可加

今日茜茜條裙心口有條拉鍊。。。

【欅坂46】「青空とMARRY」メンバー5人が揃って登場！7/10発売『週刊プレイボーイ』蔵出しカットが公開

請不要手多

用拉鏈劣

吉岡里帆 得啦其他可以翻屋企

佢自己拉開左少少。。。

呢樣真

支持平青為國捐軀拉埋落去 圖區唔會忘記你

Btw無野睇到的 唔洗屌老母

好彩啫。。。

係冇野俾人睇

#

唔敢了 仲要握album

就算有嘢睇都係佢自己拉 你可以屌邊個老母

有嘢睇又要屌老母 無嘢睇又要派膠, 究竟想點

我唔想佢俾人睇洩曬啫

呢堆狗公黎 唔係人

從高俯瞰一部iPad係唔會睇到谷間

自願嘅嘢

茜青 → 濟公
平青 → 大種
茜茜 → 白小玉

九世惡人呢

咪你囉高手

九世惡人有得屌九世雞

收到Wind臭貨棄晒欅

我打撚死你啊

好似你咁棄腩 misa 堀

貨貨自己同自己握算啦

咩事咁大打擊 有無repo睇下

已睇 係慘嘅

無推過

得返一張茜茜

頑張ってね

係咪想迫手足去考古

仲有一張臭雞一張香b
一啖砂糖一啖屎

還錢

鞭未

一生只愛菅井友香 渡邉理佐

my香b

【欅坂46】渡辺梨加、５部の握手会を体調不良で欠席。今日は椅子に座る旨の貼り紙もあったからね・・・

sor‼️

又關你事

泥膠寶寶

I love you two

平平啞既 不了

白間禾可以

請珍惜平手友梨奈

👺不了

【欅坂46】土生ちゃん20歳バースデイパーティーがパリピな…！おめでとう！

我揸機的

土生 = 新ererer

貨貨好波

其他果幾個佢D FD黎架?咁高質既

除左會然土生 全圖區反土生

收皮啦 你就ererer

土生有份嘅電台節目嘅mb嚟

朝比奈彩🤤🤤🤤

重有紅字土生同無丁腦嘅

土生>小百搭

無丁腦？

貓

腿。。。

y not both

講起黎 好似好耐冇見過無丁貓

j kpop

做乜禾手足變到咁辣殺 佢重對唔對得住個神id

茜青=拓海
茜茜=夏樹
京青=阿木

真真=基拉
由依=亞斯蘭
今泉=自由高達

茜青=東方不敗
Tom=田伯光
平青=謝遜

基拉日日揸同坐自由高達

真真=早乙女有人
麻衣=雪露
由依=蘭花

平青=平青
平仔=平青條女
茜茜=平青條女

幽默感既野

基拉都日日扑拉克絲

溝緊女牙

貨b有矛禾佐repo

hi 無丁貓

躝未？

比小妹叫一日春 茜茜

聽日白間美月豬理奈？

禾=韋小寶

今天開心嗎

你視力=花滿樓

佢話鍾意我

做咩大家都成日逼害禾

Tom=韋小寶
平豬=沐劍屏
愛佳=方怡
由依=雙兒
白麻=蘇荃
茜茜=建寧公主
友香=曾柔
理佐=阿珂

禾刀鍾意梨

除左美月其他都唔係禾的ok?

今次撐腩狗了

茜茜100分牙

靜啦

腩狗都撐

事實唔使成日講

禾依排會撐番真真

1 志田愛佳
1 菅井友香
1 原田葵
1 守屋茜
1 渡辺梨加
1 渡邉理佐
1 長濱ねる
8 石森虹花
8 今泉佑唯
8 上村莉菜
8 尾関梨香
8 織田奈那
8 小池美波
8 小林由依
8 齋藤冬優花
8 佐藤詩織
8 鈴本美愉
8 長沢菜々香
8 土生瑞穗
8 平手友梨奈
8 米谷奈々未
七福神

做公主喎

梨=貨貨

茜茜好優しい囉好無

本來想上水撐禾手足tom 不過見到iu不了

臭雞都推

醉愛貨b

y

禾矛睇過嘛。。。

泡狗不撐

國民公廁

茜青=Jonathan Joestar
茜茜=Erina
禾=DIO

愛雞呢

搵自己還錢?

成口鹽
No thank you

樣都不了

雞雞慘

No Agger 守屋根本=建寧

咁梨呢排真心低汁咗嘛。。

法唔法國me回歸後高汁左

-100變-99都算高汁左既

u躝

腩青= tom
平青= jerry

tom廢過jerry

咁你係廢

平青=侵
腩青=普京

有咩病係可以錄歌但係唔可以拍封面

大肚

唉 梳囉‼️

點會落仔 之前真真重摘低哂手足名等請百日宴

產前抑鬱

呢排有靈感打坂道シリーズ嘅FF故

欅坂三棍客 是欅坂三棍客在更衣室打架的故事

【悲報】欅坂46の握手会でヲタがまた迷惑行為、激怒したスタッフがオタクにガチギレｗｗｗｗｗｗｗ

一返嚟就逼害我

還我血汗錢

葉加瀬🤤🤤🤤

土生瑞穂🤤🤤🤤

我想比茜茜摸頭牙 我代埋你地個份

生狗幾時先跌落UG

好似阿媽安慰個仔咁

唔撐真真唔得

櫻井若月去晒三排。。。

三番目の風

慘

抵啦

賤婦松村幾時卒業

北野快d落

平仔:三期無c我切牙

‼️

平仔又然

二期番屋企訓得教 ‼️

momoko rubbish!!!!!!!

咁推法

屌那星 好搵唔搵 搵桃屎

七仔都係咁推出黎

屌！！！！！！

where is my kubo

做唔到營運推

kuso

關家姐 不了
雖然點都好過桃屎

琴子引退同我結婚算啦

咁佢真係屎喎。。。

想唔去18了 但比左錢了

好彩棄左乃

棄券

你田做c咁多野講

依家明屈我錢買隻type a/b呀屌

又推長沢

屌 唔睇了

今集咁無聊

覺唔覺菜菜香好樣衰

唔叫醜嘅 但成日喊/講嘢語氣奇奇怪怪
不了

等睇大公主又發神經

Why禾茜個頭gum7

我食鍋貼最多都係15隻
呢班女每個食至少20隻

長沢做你條女 每日生點過

含含下吞撚左

栗子靚到

🤢

土生樣衰d

日日一齊食野

下集到尾關

我愛你地

到底你有咩人唔啱。。。

好耐冇見佢發癲

我愛栗子

大把啦

好過中分啦

友香個頭怪怪地

數唔到。。。

青空組做禾條女每日生活點過

今朝仲叫人還錢

呢個組合

做咩要逼我劣鳩

腩狗

weak

0800 發完夢，起身返工

伊巴咁得閒入嚟唔駛睇住你個夢莉咩

PS 志田個POSE 同件衫好SEXY

咪搞禾條女THX

青空組已經有兩個唔岩啦

就出album 我鐘意呢邊D曲風多D
夢莉個邊隻新單真係有D難聽

愛佳同泥沙不了

泥膠同泥沙禾都無FEEL

佳佳最後嗰張

幾時擺酒

有兩個咁咪好多囉

茜膠 ？？？

？

我知錯了
栗子好過愛雞n倍

呢張影到茜茜個頭有d青色同某位手足好襯

btw友香嗰幅是做乜鳩

又自己衝出嚟畀人撚。。。

法國泥膠先係真點人間性器

搞大人個肚唔負責任?

j你個momo啦

我幾時有搞大人個肚

都冇野睇打咩格仔

人渣咪呢D

港女都要戴bra la

守守青出街都要著衫

呢個髮型既76程度有望超越中分

拉鍊 心心

守守青出街都要著衫／守守豬出街都要著衫
你自己揀啦

依啲叫食家

友香嗰個咁多幅㗎

前者啦咁

你係咪劣到講野1999

特登整個心心引人遐想
依啲淫娃老夫一定要好好教訓

呢張做乜9

我意思係好可愛

blog呀on9
好多幅唔想貼呀

性暗示

好可疑

咁同我講野係咪嫌命長

京青唔好怪佢 佢劣多左 劣多左

收皮啦你

🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

sor無心咁講
見到上面係咁意淫心情唔好

最後我都係貼矖🤦🏻‍♂

以下開放劣鳩區域

你自己攬上身啫

躝啦屌你老母
講到口臭

睇完乃18反而覺得久保美月條路會好行d 避左黑子 有d似育成飛鳥個模式
大園与田雖然都係槍打出頭鳥但營運宣傳做得好左應該多D人接受 無堀7單比人黑得咁勁(堀成長歷程真係搞到佢癲左 )

露額就唔好整個兩撮野

柒

啲女暗示含_唔係做依個動作咩?

面大一定要遮遮

一隻食指先岩

南哥=子瑜>定延>其他諗唔到

[size=6]🤢[/size=6

圖區巧多食家

對廁巴太失望

ho 7

法國廁巴真係巧高汁
btw依排去咗邊

[size=6]🤢

友香你都啱

りな身上啲咖喱雞

sor

肥肥牙

京青搞你既茜青 咪搞我友香

基佬躝

呢d先叫咖喱雞

除左咪有我整既咖哩雞

講緊泡?
2012之前睇kpop多 韓劇睇過一兩套 之後戒 經過一兩年娛圈空白期後沉乃欅 衣家有twice先由負數去返零

廁果然係廁

steam down左信長同埋平豬出事後有d想不問世事

如果平手真係係上升期出事 欅真係玩完

yes 禾地平手創造了欅坂未來 係欅坂之顏
唯有平手 信平手得永生

Momo正好多wo...

何解

當我冇講過
7左自膠

冇平手個型格中二風邊有咁大影響力
如果比友香c咪變第二隊乃

所以而家影親相唔比笑係咪就係咁解 要保型格

被大人安排自己一日到黑唱d反抗大人既歌笑得出就奇

nice joke

心理上自己都保持唔到童真
咁講平豬都係一個時代嘅犧牲品嚟

個樣無feel又唔係型格短髮禾又唔係波控...

應該係比肥秋 完搞到咁

肥秋係人渣既佼佼者

你咁講肥秋好鍾意十代前半嘅平胸短髮囡囡咁喎

報驚

痴撚線架........................

佢搞佢老婆果陣都係十幾

友香畢左業未
比起其他在團大學生佢好似成日都上到唔識寫

點解左邊可以咁好

白間都讀緊大學

有無人肯埋單

前排blog話煩惱同學準備出路既時候 佢唔知點

弓喜

Idol卒業 繼承家業 老公入贅 退居幕後 相夫教子

梳‼️

lxxxx

(前略)。。。男性ファンの方とも、わたしがいろんなアイドル好きだから、アイドルのお話できてすごくたのしいです!

但我淨係鍾意你咁點算

如果 全世界我也可以放棄
至少還有你 值得我去珍惜
而你在這裡 就是生命的奇蹟
也許 全世界我也可以忘記
就是不願意 失去你的消息
你臉上的痣 我總記得在那裡

啫係邊到

左眼左邊，左眼下面同右眼眼角都有

對廁巴好失望

畢左啦好似

我

笑左 ‼️

我推嗰啲都係LARME

雜食嘅人唔明係正常嘅

問號.....

咁其實同平時有人搵佢影相有咩分別

篇文啱, レギュラー同専属真係咁分

但雜誌既定義都係只限fashion magazine?

基本上係, 唔可以作為モデル出現

P.S. 大白呢啲LARME 同 Ray 都出係特例嚟

收到Wind 臭貨而家反轉豬肚 棄推同埋黑佳佳

同u一樣

On9 又屈

一定係同佳佳講埋啲咩我來自香港,鍾意食咩同有邊到好去

中出即飛嘅人版

佢而家棄剩邊個

係撚

泥沙 天使友香

貨子：「還錢呀八婆」

屌你成日講其他mb(又白又保)
然後話自己單推同平仔有咩分別

未握過手既人係唔明
就算講呢啲野都可以分到好同唔好對應
當然聽既野會係差唔多